點睇男朋友仲同無聯絡既ex snapchat講生日快樂

到底寫比邊個睇？

寫俾你睇

溫DSE啦